我宣佈 721既警察唔係香港人

仲有良心 請於721罷工一天
你有得選擇 選擇左就唔好後悔

睇市民對住佢地大嗌
「沙田唔歡迎你」
大家已經知道咩事

佢地個刻可能未醒
但係沙田一役後自己睇下各界反應
得政府撐你炸 街坊話無你地就最和平

放一日假 一齊守護香港

推

。。

。

.

文宣組做一系列 說服警察既最後通碟？

做夠宣傳架啦 鍾意番工咪番工

抗議監控燈柱 全城戴帽＋口罩 有冇得諗？

擴建浩園啦

721勁狗的三種下場
一係打死我地
一係我地打死警狗
一係有鬼混入我地打死警狗

政府當你狗昨差人

其實佢地冇資格入浩園 垃撚圾剩係識得打學生

721仲出黎既警犬係好清楚知道以敵人既身份面對視威者。
而衝突引起所有自身後果佢地自己都好清楚，唔係講緊斷一隻手指甘少事

比d心機幫高層升職